Puma 咁冷門，究竟衰 d 咩 ？？

Puma 究竟衰咩 ？

Mkt

咁kappa lotto呢

who?

強國幾熱門

Puma應該要長期贊助短跑選手啦

保特跳水咁好都唔識食住上

唔記得puma定adidas 當年同納粹好撚fd
本身係兄弟牌

Design
唔太注重Asian market 啲鞋好多窄到仆街

主攻賽車 唔冷門喎

很醜

BTSxPUMA 勁hit wo

好似話唔知邊個比綠帽第二個人戴跟住反面

咁樣上傳應該受歡迎好多

眼界要闊d 唔係做香港熱門運動就話冷門